馬蹄露單野笑撚完未 夠鐘洗地喇仆街

個鳩個睇住個直播掛撚住笑
我都想笑呀
不過條冚家剷拖撚住個外國記者都知咩事啦屌
有時間笑不如諗吓點解釋
依家一直都係廢老打人先私了
唔撚通同人講話佢奶共加影大頭就要打
外國人撚知佢啲仆街野咩屌
而且又唔係唔知佢地接受能力冇咁高

成日就以為自己正義之師就唔理
大佬 你正義之師個名背後係有好撚多文宣組洗地
相信睇緊直播嘅你都唔係最前線批勇武
咁多時間就唔該幫吓手
先下手為強
將廢老揸刀/成架車炒落手足啲片傳開先
咁先可以正當化自衛

同時要stay humble

早知唔開喺cc台

自推10連之後收皮

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

2

3

勇武做野、和理非掩護、文宣洗地

回覆速度太快了，請稍後再試

PUSH

5

都打得唔夠傷, 呢D奶共偽人要付出更大代價先合理

推

6

7

8

9

10

完

警方已多翻呼籲，本港多區會出現聚眾活動，佢身處現場有理由相信佢參與咗非法集結

推呀

要乜料先可以charge公眾地方打鬥同埋暴動罪？

有啲危機感 佢拖實個外國記者仲要講come with me 肯定係到講埋啲不是

同意要小心handle
佢做開演員，係apple live鏡頭面前身體語言扮到好淒涼，故意搵西人記者博可憐

推！ 藍係自由唔洗召喚神獸 神獸係被動技來

個鬼佬記者係澳洲7 media 親共媒體 專係個邊抹黑手足

Call黑驚拉尻佢 非法集結

你行得正企得正點會無啦啦比人打 又唔見郭富城比人打?

Push

推，做野啦！

星火： 64 616 642

你班友成日話私了私了！
黑社會斬人示威者還擊又係私了
藍絲非禮／打女學生，示威者還擊又係私了

乜都係私了，而家講到外媒都信埋
話你班人係暴徒，攻擊持反對意見者

屌你班友，求下你地

咪再用「私了」兩個字

以武抗暴、合法自衛，反恐，反黑。

用返呢啲字眼，求下你地。

文宣要做好呀
就過人權法架啦屌
美國割左席就等變新疆啦
等清算

外國掉議員落垃圾筒

有無煲大佢呀 on9

【10.6 維港兩岸一齊行 - 九龍】

藝人馬蹄露於旺角懷疑因拍攝示威者「大頭照」，並惡言相向挑釁在場人士「隻揪」，其間更懷疑曾經對現場人士動手，結果被人襲擊致頭部及嘴角流血。事主在受傷後依然表現兇狠，指罵在場人士，但當發現有外國媒體訪問，便以秒速變面，由兇狠表情變為楚楚可憐及眼泛淚光。

藝人馬蹄露雖然非大紅大紫級數的演員，但其實已經參與演戲起過20年，是非常資深的演員。

對啲廢老藍絲就用呢句車埋去

up

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

驚就唔好岀街

stay humble

佢唔知咩事就好聲好氣叫佢唔好影姐
但佢宜家擺明影大頭報串喎

連登得花生友同mon post狗
冇人做文宣架

想輸請繼續 想爽請繼續

經過今日 18區開花先係出路

屌你你隔住個mon撚知現場咩事咩

推 (1/10)

狗表示：不了。咁撚樣衰，拉返黎晒咗個倉位

好心佢，想擦鞋出聲丫嘛

快點文宣準備 影人大頭
馬蹄露已到人生高點 推撚爆佢

唔洗理馬蹄露
佢單野會比的士佬cover咗
鬼佬唔識佢，唔會關心一件過氣八婆

屌你全世界啲人都係隔住個mon撚知現場咩事咩

我信現場手足 唔代表所有人都信
其他人單睇啲片會點諗啊
話你冷氣軍師都俾多你
計又唔諗 點做軍師

認真
文宣的士佬單野都重要
我已經係TWITTER盡解釋
條8婆無人理, 可以重點解釋的士佬

Come with me

Tui

咪係
成班花生友笑人推廢文
推下其他有用post好過喇

你收皮啦 又前設手足最錯先 你又知唔係馬撚出手先？

的士佬單野都搞緊
好在有哂前因後果都算易搞

條八婆擺明出黎做show俾人打，不過冇用，前線有黑警黑社會，其他人又唔阻止

TWITTER要人阿

咪撚再圍爐 得閒互屌不如做下文宣 落街救下仔

唔好再推啦

咁就文宣啦仲講？
係咪以為大家都24小時關注動態

連條8婆好撚古惑

唔可以比佢d戲呃到外國記者

我地唔可以功虧一簣

大家小心處理

又話日頭大遊行，夜晚18區嘅？ 冇晒聲氣

文宣組呀，連儂牆要解釋比全世界知
我地做野有原則！做錯野就一定會道歉！！

要幫手文宣呀

push

推！唔好以為個個都覺得我地啱

推，洗地

馬蹄露人生最好戲係今次
推到有完整經過片

Mong Kok:
Don't stay!
Wan Chai has arrested a lot of brothers and because they stayed.
Select your target, then hit and run!

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

啲人又話你左膠五毛架啦

我邊有前設，你係咪on9
條八婆liu交嗌啊影大頭做新聞啊
咁係咪要俾佢任做？
唔撚抵啊仆街
屌你老母口氣可唔可以好小小

補呀屌

同我推爆佢

大家真係要好好保護咗自己先，見大把人淨係戴個口罩然後屌人影相；影相係唔應該，但如果大家都淨係露對眼，佢影嚟都嘥鳩氣。記住保護咗自己先，和理非都係咁話。

另外同時謹記Stay humble，對家郁手先，以暴制亂絕對無問題；但假若只係口角、意見不合而主動出手，就同藍絲無分別

正正係不割𥱊，所以先需要檢討，否則如果我係三毛真係由得大家；而當有對我哋不利嘅訊息流傳，就要加把勁洗地，搶話語權

打女人真係大獲
佢淨係影相又唔洗打既

呢一刻大家都知我地唔係無差別架啦

報警話睇直播見到馬蹄露係現場之後拉9佢非法集結得唔得

其實係佢郁手打人先定係點？

黑警打人有晒片唔理, 成版馬碲露做乜鳩

咪就係
成班人私了私上腦
扔9爛佢部機咪算 使唔使打

On9 咁你同啲藍絲啊伯周街打人有咩分別

Pish

推啊

唔準放私鳥圖啊！
唔係我地點撚拆啊

片呢？屌你痴線我到依家都未見過撞車條片

推
文宣手足點都唔會割
但唔該前線手足跟返原則做野
減輕下大家壓力好無

唔好講道德層面
你見依家藍絲公信力輸到仆街就知

偽人收左錢出黎俾餓底打
劇本係咁寫

反觀對家
就算唔出黎打人斬人
瘋狂製造Fake news已經孕育出一堆無腦藍絲去抵抗示威者
可以見到文宣係幾咁緊要

有好多人話係馬蹄露郁手先 有無人有片/相？

push啊

的士廢老撞人謀殺令女手足骨折, 獅鳥可以考慮踩膝頭同拗手腕
只係打頭益左佢, 拗手腕睇下佢以後點渣車

掉議員落垃圾筒 同你爆老人(外國人唔識分黃藍)頭, 邊個易比中間派接受?

tui

都唔撚知有咩好笑
咪又係一個on9藍絲被以武制暴

你對自己友就唔洗講道德層面, 文宣就係要黎洗外國地, 外國只係見到一個老野, 點知係咩藍絲?

善用不推文！我要頭版係的士佬殺人而唔係馬蹄露仆街

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

yes because the world is full of fucking idolts like you

but fortunately the press is not

有冇英文好既巴打幫手打 我想Twitter 出post

幫推

收工啦

啱
咪撚主動馬蹄露單野
全世界搞的士佬先
有人提起就以冷處理
依家未有方向反駁

冇人比起因片 好難文宣呀!!!!!!!

用咩題材出
最好幫的士佬嗰邊先

認住佢 下次打埋佢

冷靜啲啦on9

推，文宣加油

全世界搞的士佬先
有人提起馬蹄露最好冷處理
依家未有方向同證據反駁
有起因片先再搞馬撚

推 洗地啦

我屌你老母啦仆街

據說係佢打人先 不過好似未有片
唔割但覺得如果只係影相可唔可以只維修電話？如果郁咗手再制暴可唔可行

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

and you can't even spell idiot right, pathetic

輕輕一推

原來你條撚樣都幾多冇人理既post係度屌民意撚

多謝洗走健仔粒核彈, 人地中槍lung collapse都唔夠你地爆頭重要

會唔會係做戲
專登撩架打 用苦肉計

以武抗暴、合法自衛，反恐，反黑

多謝咁多位幫推
不過依家全世界搞的士佬先
唔好再提馬蹄露
有起因片先再搞馬撚
唔好推住

Twitter 可以點幫手交宣？？新手最近先開ac

佢實話我影相 就比人打
示威者系暴徒 包容唔到另一種意見

like + retweet 哂手足既文宣, 搵#HongKong #Standwithhongkong #hongkongprotest 等等

但小心新ac retweet太多會比人當bot 會ban

傻嘅都知做戲

Actress果然係Actress

Push stay humble

記者唔打得

其實twitter文宣易做不過開始冇乜效
次次睇hashtag都係手足圍爐嘅多

我同你地講，手足好地地點會係街亂打女人，咁多其他唔同既片證明到比人睇大家都係理性。

依家係要搵前因後果，搵下有無成個過程既片，一定係個馬嬸挑機搞手足，手足先還拖，唔係單單影人大頭就會以武制暴你

想問可以點解話？想幫手做下文宣

啱 踢返個波比政府
例如
回應訴求 立即收手

要同外國人講藍絲影大頭賣俾中共

我係茶記睇cctvb，我嗰時都認唔到係馬蹄露，我都諗緊咩料…啲客都話做咩無啦啦打人？…我之後就話可以睇返佢係pk馬蹄露，其他人就只會諗我地亂打人

It is you who want to push away other nukes

嫌打得少
想摑多佢兩巴

睇撚到呢度先最撚嬲屌 明明係出面個時好撚淡定 去到狗屋個時先揸撚到手指都交足戲 屌你老尾終撚於明點解一世唔撚紅

一撚定係做戲做新聞比藍屍睇 屌你老母啦

同意
唔好再推個閪女人

Come with me come with me.

可行
連埋落篤灰網
不過個說服力始終太細

btw不推文 幫手推咗隔離的士佬先
馬蹄露單野高曝光冇好處

你估個撚個都係你咩真係嘆住冷氣睇直播

on9

加個tbb logo就變劇照啦
改圖組呢

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

唔好再推
要推過隔離

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

fc咗, 信了

我朋友個老婆個閏蜜個親戚用娛樂圈的
佢都話係真嘅

唔
好
再
推

見到係膠野就咪撚覆

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

冇人會去驚去諗，到底馬蹄露背後收咗有幾多利益去做呢樣嘢！有邊個藝人會無啦啦出嚟咁樣俾人扑頭，佢一定收唔少錢先至會去做啲咁嘅嘢。
大家都唔去小心嘅

twitter啊

咁多人推po受寵若驚
不過有得個po沉啦好嗎

twitter小心啲玩
圍爐得太誇張冇人會想睇
=冇做過

btw不推文plz

的士個邊有冇 script 比我抄 我都想幫手 or retweet

不分化 不割蓆 加強對外文宣

最近文宣好難拆

仆街仲要上埋熱門

善用不推文！我要頭版係的士佬殺人而唔係馬蹄露仆街

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

轉場喇各位

影相都俾人打，幾時變到咁㗎
呢個世界唔係得連登仔睇新聞㗎

係以武制暴
唔係影你大頭就出手打人

屌，我地信我地知有乜撚用。人地target係外國傳媒呀明未呀你。
你做咁多嘢都得到外國明白係因為出師有名，咁你今次係咪要文宣返俾外國知呀

冷處理馬蹄露，怒推的士狗恐襲

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

要推推呢個 真正行動po
我個po係垃圾po唔洗理

根本係香港人都知咩料。問題係外國人唔知丫嘛，得個鏡頭無前因後果。所以咪正正要做好外國文宣唔好俾人誤解班手足囉

不推文
冷處理馬蹄露

Sor ching岩先燥左

文宣要人

過隔離推
我個po冇咩實際文宣方向
俾個po沉好過 唔好阻住真正有用嘅po

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

請指出馬蹄露多番挑機，叫人同佢隻揪，又拒絕他人護送佢離場

絕對正確

玩夠
打返文宣

外國人好鳩煩又要source又要片
目前以冷處理同簡單講兩句佢挑機為主
希望今晩有片以作反擊
依家冷處理先 不推文please

主力推司機撞人